藍絲最驚遇到咩職業？

答案係…

理髪師

可惜而家唔義剪了